# Система провайдера подписок
Имеется некоторый провайдер, поставляющий услуги в виде интернета, TV и тд. 
Задача - смоделировать гибкую, открытую для расширения систему, позволяющую создавать различные виды подписок, полный список которых может расширяться со временем. Также необходимо разработать прототип данной системы(программно реализовать сущности системы и связи между ними, бизнес-логику реализовывать не нужно).
## Подход к реализации проекта
Для реализации данного проекта необходимо использовать паттерны проектирования(GOF) и следовать принципам SOLID, что в сумме позволит решить поставленную задачу.
В качестве языка программирования будет использоваться C#, т.к. он отлично подходит для разработки с ООП подходом, на нем можно создавать кроссплатформенные решения, имеет большое комьюнити разработчиков.
## Паттерны проектирования
В данном проекте использованы все виды GOF паттернов - пораждающие, структурные и поведнческие. А именно:

- Фабричный метод - пораждающий паттерн, создает объекты подписок
- Фасад - инкапсулирует в себе взаимодействие с несколькими системами
- Стратегия - определяет подход к формированию цены подписки

## Инструменты
- Visual Stuido Code - составление UML диаграмм
- JetBrains Rider - разработка на языке C#
- GitLab - работа с git